mosaic: 初代浏览器(马赛克). 图片, 列表(镶嵌), 表单
HTML: structural 结构
CSS: presentational 显示
JavaScript: event 行为

DOM: document object model

html: HyperText Markup Language
head
title
body
strong: 加粗
b: bold 加粗
em: emphasis 斜体(强调)
i: italic 倾斜
p: paragraph 段落
&amp;: ampersand & 与符号
&trade;: ™
hr: horizontal rule
blockquote: 
&nbsp;: no-break space
br: line break 换行
abbr: abbreviation 缩写
sub: subscript 下标
sup: superscript 上标
bid: bidirectional 双向
code: 代码
var: 数学变量
ol: ordered list
li: list item
ul: unordered list
tr: table row
td: table data
rowspan: 跨行
colspan: 跨列
cellpadding: 内边距
cellspacing: 外边距
a-href: anchor hyperlink reference
div: division

css: cascading style sheets
